新。10+1大訴求

1. 問責官員及林鄭下台
2. 成立獨立調查委員會
3. 解散警隊
4. 實行雙普選
5. 釋放所有被捕人士
6. 撤回所有暴動定性
7. 促請美國通過香港民主及人權法案
8. 要求港鐵公開831所有CCTV
9. 回應及公開新屋嶺警濫權虐殺致死事件
10. 制裁所有中共建制派别人士

11. 所有訴求，缺一不可。
光復香港時代革命
爭取每人手上嘅一票，vote out 所有垃圾議員。
兄弟齊心，一同努力；一起走，别單機，一個都不能再少了！你應承過我，要係煲底見！

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

攰嘅時候，唔好搵food panda，上黎連登，搵我地。

自推1

自推2

自推3

自推4

五大訴求，冇多冇少，缺一不可
善用不推文回覆

仆街啦
睇到第一個係下台就唔想再睇
換一個特首比你有分別？